[鬥運足球][皇]利雲特 對 皇家馬德里

22:00

lm

benz

華拉膠

吓

笠

酸

不死人好橙

3分鐘黃防中

咁快就有黃

有冇link

進攻咁入肉
456了

睇緊條link死咗 有冇link

摩迪真係好勁

辛狗仲係食咗屎咁撚樣

咁少人

thx

LM 早場西波

拉膠

成隊啲失誤多到呢

賓狗一出黎，禁區又冇人

維

牙維

牙維有埋入波
諗唔到呢條友仲有咩會缺點

射得咁靚, 仲要係.....

維咁撚靚

真係阿維

勁到

射得幾靚

哇識射

牙維勁到

牙維射波咁勁

樣衰過皇區牙維

靚波啊 終於唔係射中人而入嘅波

睇到定

可以取代賓周了

唔撚mark佢好好笑

陌生既阿維

會員除外

who need hazard

痾尿射球

對面心諗呢條友唔識射波嘅

雖然人地呢下防守有問題，但牙維

皇區維樣衰啲

630

心情很好

牙Goes可以出走了

很好很好很好

個樣傻吓傻吓咁

新史達寧

一場1:0緊，一場2:0緊，所以3個很好

超好

賓周

賓周跑得好慢

賓狗慢到

賓

阿朗入硬

牙朗/我 個球入撚硬

今場進攻有form過前兩場
無打少個係好啲
Jovic真係可以躝

你上場咪飛身射出界

辛狗

俾次機會ok 好少出場

辛仔踢唔踢到占士喺愛華頓個位

老友 係你自己講入撚硬

對面morales 33都咁勁

差d輸返

嚇Q死

有運

拿祖又頂輸

拿大哥廢到

賓狗我屌你老母

賓狗

拉膠牙朗入左啦

廢狗

賓狗本身廢仲要回塘

睇Mendy硬爆人好爽

負責搞笑的賓

賓狗咁多場波炒咗幾多機會

頭又無 腳又無
賓狗仆街啦

廢辛垃圾到被遺忘

維>賓賓

十個八個一定有，條撚樣真係廢到冇朋友

俾牙朗已經入左

拉膠都入啦

米路都幾廢

米路

被賓周傳染

今場暫時好唔掂

Jovic 馬撚2，3場踢成咁已經可以半季唔使出

賓狗又射龜

賓周手持拖狗性愛影片

兩個互含

賓狗係拖狗性奴加契弟

拿大哥喺正拖舟前面派膠

拿祖真係好撚廢

唉 出事

你老母拿祖

閪到

乜事去咗廁所

依隊皇馬好弱

又一場西波

機師同拿祖右閘 邊個廢d

FT 0:3 thx

相信達sir

冇失波呀

拖DAD

-6足球

var la diu

拿大哥輕鬆斬波

辛仔上力未

摩迪

辛會唔會打返左邊好d？

賓狗仲未開到齋廢狗一條

咁都中柱

攞咁盡

傻9馬 送都唔入

垃圾

mendy真係好撚勁
45M抵到仆街

賓真係垃圾

摩迪咁撚靚 賓周

唔出最好阿維

屌 賓狗 係咪太易射唔識射

牙維差少少

啲把握力差到呢

西乙level

可惜
連續2下差啲

辛呢下靚

快啲出jovic啦 唔想見到賓

幾下chance都唔入，睇黎就快輸返球

賓真係賣笑

踢咗幾場仲有人迷Jovic

賓不如打中堅，清波咁靚

Vvd

仲廢

牙維又開始返賣笑

咁都唔入

鬼叫賓咁辣殺咩

維又差少少

好敗家

本場笑匠：賓周，拿祖

我射都入

唔入都算,幫人解圍

前面2個D埋門笑死

阿維勁到袋口tatQ

漏比Modric好過

郭富城失去了一切

入咗一球之後做返搞笑角色

我唔會為咗反沾迷伊鳩囉

點解啲埋門可以咁差

出Jovic 等於迷Jovic goodest logic

兩個儲完氣未

牙維果然學哂賓賓啲埋門

把握好D已經0：4

迷賓智商係咁低

摩迪仲有料到

準備俾青訓反屠

阿維練左幾年 埋門都仲係咁

mendy 連中路都守埋
勁能到

拿祖衰邊樣 留意唔到

兩個輪住搞笑

廢賓

賓狗又柒

本身都唔預佢進攻
但佢連基本控傳都做唔到

Mendy覆蓋範圍真係好大

維同賓兩條友真係賣笑

mendy 真係買得好

維賓組合真係好歡樂

皇區？

屌你前面兩條on9

2條友每人起碼入少2 粒

嘩屌

睇維不如睇機師

不了

25

on撚9

300M入面嘅唯一成功收購

25勁到 硬直救波

-6到,撲錯邊都可以夠腳長擋到

25又救全家
前面個三條木嘴肯做嘢未

咪撚玩

腳長嘅好處

好彩25夠腳長

Navas呢球應該失左
腳短

再唔入多球遲早失

-6到

咁都唔洗輸

實救到啦

25真係 一入2020年就上力了

失波既前奏

換走v20啦...

被動救波

O仔換阿辛OK?

Keyword 既話唔會撲錯邊咁柒
25廢到

哇

愈嚟愈癲
機師代牙維都講得出
不如話出第一場個Park好過啦on9

極限腳長

覺得會和

換人未

佩仔堅持買25係好撚有眼光

把握力流撚到呀拖舟躪未

換咗就連笑料都無埋，西足全場

阿維入果球充份突顯龍門高嘅優勢
原來個得182

其實進攻係有form
真係差把握力
Haaland

對面開始黎料

米仔唔係打過閘架咩
用佢好過用拿祖啦

原來係米路陰鳩25

630成日撩牙維做愛

夏狗唔夠膽踢國家隊吓嘩？

放走Navas買25，又係主席贏

上季出過7到仆街

唔計另外兩個賣笑
勁過同齡美斯嗰個都廢到仆街

拖狗會玩爛夏蘭特

大名單都無入

名單都冇入

辛仔成場得一球好波

賓狗一場要柒幾多次

今場都叫有4 5個big chance
進攻算係咁

華維迪自己射好過

賓狗球球波都拎唔到咁

肯入第2球未

Goes

又見到機師

機司

機師

攰啦 場場踢足
希望佢可以安息

射極唔撚入 差啲又失埋

屌 吹左

Foul乜

見到機師即刻唔想睇了

diu

唔掂得返去打乒乓波啦你老母

Diu

臭雞叫賓安息=永續我賓

邊撚到offside

幾時換走賓呀

有無ching可以cap番拉膠洗面gif

吹推人

O仔又比拖狗迫害

屌
一開黎睇就見到機師上場

賓狗越 拉膠平排喎

點呀一就一二就二

對閪手

等緊佩狗過數

似吹推人

拉膠除辮型到

睇咁撚耐

洗唔洗睇咁耐

屌 星期日銀行唔開

ON9

屌你老母

睇咁耐NO GOAL

VAR房D人係咪好似阿叔咁食緊杯麵

check緊佩仔過數未

屌

屌呀？！吹推人？

睇左咁撚耐 線都唔撚拉

出機C都唔出O仔

竟然吹offside算

屌又體毛outside

d防守開始唔掂了

換多件中場442都好過出機師

米路好唔掂

西甲var開始學英超var d腳甲越位

冇控球冇突破冇速度冇傳球
唔出就最好

Ching夠鐘要轉台啦 你愛隊開波了

不嬲唔掂
不過人哋攻得落力咗

負皮王

咁快有pen

光頭我之前咪出咗
仲想點啊你哋

12碼聯

愛隊與dad既抉擇

完場都可以有12碼
12碼聯唔係嘅話浪得虛名

拖dad與皇馬

25又救

古圖

屌，好險

對面啲組織仲好仲流暢，皇

1:1劇本

要不是25

米路想點 好撚廢

米路又漏

皇今場進攻算係咁,唔入姐

古圖好勁

古圖尾到爆

冇後備 鳩踢都要出佢

平安鐘

屌比人攻完未,

咁攪法遲早失

呢幾場踢成咁唔敢想像踢疤會點

isco

啲把握力好啲巳經可以睇熱獌

456基本

換撚完人 波皮都惦唔到

對利雲特都比人禁住黎屌

出下o仔

佢忙

等睇補時出2分鐘
然後話佢係廢O無表現

World No1

無咗牙維場波悶咗好多

牙維要哭

分身不暇

mendy 射波都有返咁上下

唔講以為 下半場對疤

賓狗死撚咗去啦

笠水狗被字清撚到哭

賓周果然係進攻終結者

宇

字清

成個下半場都唔知踢緊乜柒

2分鐘

88分鐘拖狗又俾機會新人

88分鐘先換

牙維真係屌打Goes

VAR果到應該補5分鐘既

仲換咩q呀

O仔閪口閪面到

超新星伊斯高入場了

前鋒廢

中撚曬伏
本身今季係皇蘇做核心

乜原來用緊維拉利爾主場架？

待遇好過掃把架啦

知恥近乎勇
可惜你無恥

場波西撚到

掃把過得很好

+5

leno > 古圖

達sir > 拖狗

Auba >賓狗

mendy癲到

阿狗又然

笠＞肉酸

肉酸>all

Isco食左豬油咁

唔鍾意呀？Quit皇鹿囉
你係會不斷排喺三廢之後㗎，O仔

就係貪佢夠慢dup波鐘

賓終於入

goes

原諒賓球王了

空撚到咁

終於

賓周最尾一分鐘攞彩

點輸

我賓終於儲完氣

維應該唔入

賓周終於肯入

差啲以為炒埋

反賓又輸

賓周救世主

幾驚唔入

上場有球一樣唔撚入

吉到咁我呀婆都入啦

thanks

同牙維上場last chance相映成趣

GOES應該打定輸數冇助攻

球王賓斯馬

原來儲氣咁耐, 為左最後1分鐘做英雄鎖定3分
怪錯了賓周

上場牙維<你呀婆

上半場個球已證明牙維好勁

賓狗儲氣儲咗成場就等呢下

賓賓終於入波

賓周馬=費托

可惜樣衰

尾彩賓

下次入波就係歐聯決賽

射得好冷靜

仲有機會入到決賽

等左成場終於有得攞下彩

仆街
買左無入球 屌你老母補時5分鐘入波

賓周馬最銀廢

cup得勁靚 勁冷靜

agger

講真咁多空位咁遲先2粒
拖狗食撚屎

屌你老尾O仔出左2個半場就冇正選
拖狗

試陣ar

光頭鍾意

屌你老母真係痴撚線，睇撚到把幾火，
賓周馬組織唔到，波比失，機會又浪費晒，明明啲波唔係難處理都射到碌柒咁，人地送埋比你咁大個龍門都要射中柱，踢到咁仲可以唔換走，係啦埋齋啦叻啦又永續正選，下場繼續又柒下柒下咁
換機師入黎又唔知做乜鳩，辛起碼covering大，護波又好，機師入黎喺條右路度鳩跑又唔係幫到防守，好似打少個咁
其實班前鋒（特別係賓周同維）其實有冇練過射波？次次睇training個個射到球王咁，一打真軍就鳩下鳩下，係咪射波訓練出咗問題呢？

屌你老尾賓周，要你入個陣唔入

唔想你入就冷冷靜靜咁90+5入

呢場波根本食生菜，如果係有朗果隊皇馬一早456

ching

其實training都唔係特別勁
射波有角度冇力水 我都撲到嗰啲黎